社汶澤田蕊妮係咪真係咁恩愛

近排睇社汶澤食住上佢講自己結過兩次婚 於是上網check 發覺佢應該係花心個type人 有無人覺得佢地應該唔係外面睇咁恩愛

各自玩都唔出奇
娛樂圈咁多誘惑
佢地又咁開通